有無巴打壓力大就會打 J -,-

學術討論

表情撚 負皮上一頁

屌你老母

J 呢啲野 有冇壓力都會打
不過有壓力個時打係爽啲
但係無助減壓

負皮上一頁

狂打

Eeeeee.... ho wu joe lorr

Ham sup jai

表情撚😒

日日打

冇囡咪要日日打囉

屌我最近真係日日打

不如互射啦